入黎擺低你呢刻既鬱悶！！！！

墨說肯更新最新一集病港二未
我等你等得好苦啊！！！！！！！

我隻甲賀忍蛙嘅特長係防禦同速度 我要特敢呀屌

乜撚野黎game?

pokemon X

去家計會買事後比個女仔食唔好拖
除非你想比幾萬蚊

哦我見到你ig定唔知snapchat有po過
我都想玩不過無部機

係街又熱到出汗
係屋企又焗到出汗
我應該去邊

好悶，有無人黎吹下水

諗諗下發現自己好多問題

冇💰

我係pc玩咋

隨街都大把絲打啦

例如呢？自己了解都係好事黎

係 健康 性格嗰啲

人生好難

香港係一個好適合有錢人住既地方
不過無錢就含撚

yes

唔知人生為乜

係人都有小問題，你enjoy咪得
除非你自己想改變嫁咋